有冇人上過麗瑤之家做義工？

好想幫助下D社會有需要人士

麗瑤之家在1997年成立，家舍秉持以人為本的服務理念，與各持份者緊密協作，為50位15歲或以上的嚴重殘疾人士提供一個全面照顧及舒適安全的生活環境； 並透過多樣化的生活體驗，提升服務使用者的生活質素。在2004年12月家舍增設『天倫居』親子渡假式服務，讓殘疾人士和家人能在家舍職員的支援下渡宿共 聚天倫。

地址：新界葵涌麗瑤邨商場大廈二零四室
電話：
2742-1112

社會有需要人士係好需要大家嘅愛同關心

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚